[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿 金鐘相集

唔理爆唔爆都開定

nplm

先留名 再返33傾

痴線推咁快

Hello

兵工廠心諗
一日一post?

佢隻腳好辛苦咁

係時候入翻嚟了

痴線支嘢咁尖
肯定著到好痛

入嚟食斑蘭蛋糕

高踭應該好辛苦？

sorry for支那01

高踭本身都辛苦
佢呢款應該更更更辛苦

仲要係 豆擰踭
我本身唔著高踭鞋

問下我地嘅雨萱佢可能有著

聽講業主問題，佢暗示係不情願走

出親去深水埗都會飲
唯下次俾個機會銅鑼灣，睇下有冇改善

最後嗰張好邪惡

同埋又真係整得同街買冇分別！！
叻叻！

我graddin著過高爭鞋
仲要唔係好高
都係5cm
著到對腳痛到流眼淚
真係好有衝動拎住對鞋赤腳行

想食
唔知點解我鍾意食地瓜圓多d
可能我鍾意橙色？
但係我本身都幾鍾意食芋頭

我都覺得地瓜圓好食啲
本身偏蕃薯>芋頭
但全部黃色又冇咁好睇喎
所以點都要整啲紫色

早排去過，見過應該係老闆娘？
我都覺ssp好啲，不過當支持下佢哋

我都會不過真係好甜

點解我哋個 post 好似沉左底咁既，主目錄搵唔到...

因為你地個個用不推文

推一推返上去

大家都不推

星期六金鐘唔小心推到出咗公海 嚇到我地用翻不推

吓咁慘
明明之前我開定新post嗰陣
已經有新人因為search想見你而搵到我
（嗰陣我仲paste緊啲嘢

原來關事
睇「最近回覆」嗰度唔係就會搵到架喇咩

莊凱勛fb

可能影視台其他人見唔到
等d新人入黎

咦仲係紅地氈個件衫
Btw 鐘意莊凱勛

以後一於推一下 拉一下

推

拉

其實要間中有個用推文先會上去
唔係就永遠沉底

不推咗嘅話最近回覆會無視
自動跟上一個推文時間

淨係grad din著過
但唔係豆擰
所以無乜野

佳嬿VLOG, 好好睇

唔係講笑
覺得好食過街買

我諗起唔知幾多年前
好興一種冇踭嘅高踭鞋
然後啲娛樂新聞就會不斷影啲明星著完個對鞋之後仆街

可能止限於雨萱整
韻如整就可能另一回事

我覺得地瓜味重d 所以食落甜d
香港買既芋頭本身無咩味要放多d糖

我記得
因為Lady gaga成日著

但唔知加咩好

天仁啲芋頭係台灣空運過嚟架

鬆糕鞋？

無踭

雨萱係咁

對我嚟講好高難度
仲記得個晚金鐘叫大家用不推但我㩒咗推文然後柒咗

好後悔以前無諗過台灣買芋頭

我無咩印象

真係好樣衰
同埋勁易仆街

係囉～
然後叫大家用推嗰陣又不推咗

要推時用左不推
要不推時用左推

我有一次想買一箱大甲
但係都係算

無神ig 多咗好多嘢

對唔住小朋友

原來已經有ig

我要食雨萱牌芋圓～

咁啱 22號

張老師艾豬都有啲好玄嘅嘢

試下快遞？
btw見到ig有人賣芋圓

睇caption

我都見到仲要整心型

開拍左

摩囉教？

宣傳照？ 定妝？

欸欸

我以為我㩒左translate

佢寫2021 coming soon...

又係21年播？

訓啦 各位
Good Night

訓之前聽首歌
娃娃既 Don’t Cry Don’t Cry

芋泥

可能年尾
好似想見你咁
所以57金鐘見

早抖

yeah 下年好多柯仙嘅戲睇

屌笑死
有不詳預感

係之前菲比個微博都係咁講

得56個followers

晚安了

識食

所以呢到唔會散

岩岩先發現原來狼人殺咁多post

佢之前有另一個 但好似delete定刪曬啲嘢又開新嘅（或者以家就係原本個果記得有段片都係落雨咁嘅

開頭以為係似鬼怪feel 同鬼神有關嘅嘢

Uhm ⋯

點都好啦有張老師同仙我實會睇曬 我愛張老師

我on9 眼殘又發作

首歌好正

見到光漢有Like 希望會客串 （直覺會

張老師都好型 希望多啲人識佢

好夜了柯仙又要出嚟叫大家瞓覺

我會努力去睇下返校

你呢

吹埋頭訓

跟住金鐘雙提名，雙封后

準備瞓
你哋都早啲瞓

原來24小時真係推到一個post
你班友

我都覺光漢會，話晒佢金鐘個日都話會客串幾套戲

我都鍾意張老師，返校好正！

見圖訓覺

金鐘前可以
估唔到依家都得

好值得睇，我響戲院睇好有 feel
氣氛營造好正
我覺得比陽光普照更值金馬獎最佳影片

仙：大家應該 10 點到 2 點直接睡，才會身體健康，不要學習我們

失眠

壓迫感

聽日搵黎睇
viu個套戲叫咩？ 成日搞亂左

有無諗過睇中醫
利申怕苦

食粒糖先再飲藥囉
我依家除非飲咗茶/咖啡都好少失眠
今日應該係唔想訓

屌

想食炸雞

去夢入面食先 早抖

我可以直接隊 我寧願飲中藥都唔飲咳水

咳水又酸又甜

我趕緊工，目測通頂都做唔晒，決定瞓先聽日起身再做

做咩唔想訓

3個鐘前我都講咗早抖
希望夢到芋圓 炸雞 豆腐花 奶蓋 白桃烏龍

食極唔肥

tkk炸雞

早抖

我覺得中藥都幾好飲

咁sad

做到咁夜

去行轉夜市先

我都唔知
可能係純粹唔想

要唔要傾下計

雨萱都快d去訓啦

要若敏炸嘅

雨萱心事台

係遲開始做 好彩唔趕，但個人想快啲做晒佢

傾下囉，我都冇咁快瞓得著
唔想做野又想睇下片

想食嘢呀真係

明明830食飽咗架

食啦，餓住個肚會瞓唔著

嘩咁你要幾點起身

支持白韻如食野

一早應該食

早幾個鐘俾如月笑我咩刷完牙幾個鐘都唔瞓

最衰係你地 係咁傾 依到有毒嘅

食啦食啦
月餅定零食都總有啲嘅

我記得佢好鍾意食月餅架好似

再試下去訓先早啲抖啦你地都

食月餅食月餅食月餅

早抖啦
成日覺得小朋友㩒㩒下電話訓左

快啲訓啦麥dulldull 要聽佳嬿話

btw你好鐘意麥兜？

瞓啦瞓啦 你都要瞓
係 我細個好鐘意睇麥兜嘅卡通同書

癲 咁遲訓嘅你哋

早晨

Nplm

教束？

我都係，以前未出卡通個陣成日係書局睇佢d書

搞掂晒啲野之後我要重溫麥兜

見到你地講完諗緊買唔買書好

寫真？

小說

有冇人睇緊美國大選debate

笑撚死 個主持人講嘢仲多過牙Joe
係咁追問trump 似係主持人落場打

個主持好似係fox既？
返緊工 睇唔到

唔知 牙joe 好似就釘咁

China joe個樣好老

D人話佢老人癡呆咁

屌

Sleepy joe

係咪我問題
我淨係聽得明trump講咩 一到牙joe就 load緊

呢年開始係咁比人cue唱歌

各位早
今日飲完水先蒲呢到

lala唱刻在我心底的名字

好想睇套戲

見上個post有人問誠品有無得賣想見你本書
我今日會去誠品 到時幫大家睇下

希望香港會上

突然碌到

我都想睇

你返黎了

好眼訓 好想收工

無睇過呢集

好快食飯
食完好快放工

仙最愛的m記

今日唔出去食 叫外賣算

我都係今日先睇到

lala

好食嗎！！見近排好興！

叫陳若敏經理拎俾你

我最後一樣嘢食都冇夢到

係咪因為飲慣無糖茶所以免疫咗

所以我唔明點解啲人可以濫用咳水...
見過有人咳水溝雪碧飲....
睇到都好想嘔

獨家/ Sandy 喜收 “許光漢” 喊：快娶我!

上年台北食
好好食

我都想快啲做完
但又驚做完呢單冇下單
每次都抱住今日唔知聽日事嘅心態去做野

喂！！
唔通俾個電話打中咗又話你知

笑死我

但又唱得幾好聽
不過有啲好笑
佢係唔記得歌詞所以要不斷望住謝博安
定只係因為怕羞

Sandy好好笑
許太太

乖！！
未見圖見字見gif就自己飲

應該食完先訓

btw咁早食完晚餐
仲要咁夜訓
本身好飽都變肚餓
點解可以忍到口

耶
追完post嘅成功感
早晨啊大家

應該兩樣都有

好鐘意佢呢個頭

同埋扮小雨萱

我都係！！

但丸子頭唔係個個人嘅面型都carry到

仙真係仙好靚

大哥哥我叫黃雨萱
你boo可以忘記我喔～～～

（韻如亂入

搶我對白

但我都會照紥
太方便

lulu嗰度都好笑

方便⋯ 唔識紥

對不起雨萱

我都唔識
紮完好快散
唔知點固定

乳酸係咪再一次自爆自己係做啲乜

佢係學生
紮起晒啲頭髮會專心啲

我求其捲捲捲條馬尾 打圈
再搵無痕橡筋紥住
10秒
好唔鐘意放頭髮

佢兩個好正

唔關工作事
由u開始咁紥

又落雨

柯佳嬿首支Vlog金鐘花絮後台爆哭 裡面有許光漢...許太太快來看！!

點解又要用許太落標題...

我呢到有太陽但好大舊烏雲

因為好多許太太

因為許太吸引啲

搞到唔想禁入去幫佢賺rate🤦🏽‍♀️

落咗成粒鐘啦
我想收工

屌 又用許太嚟吸引人睇

我都係喎

睇嚟做咩一樣咋嘛
睇佳嬿FB版

我依邊未落🤦🏽‍♀️

睇左幾次

佳嬿fb有full version
唔需要睇呢個

睇左啦
想再睇🙈好想靜雯姐係之後既頒獎人

個天黑到應該有排落

準備搭巴士翻學
應該會仆街
實塞車

暫時兩次 lol

唔知佢幾時去拆甲

你快過我

見到覺得氣憤，所以想宣洩下

可能係無神造型

神會幫助你

好彩有個好朋友攬吓同比仙宣洩情緒

我今朝見到 心諗 個小編又係許太

一定係有神先會下雨

點解要用塗改液做造型

秒禁入去

O tatodong to no hatini, kasadak to i a’ayaw no mako!

係許太唔係問題

但下下都扯到去許生到 落埋d標題 就令人反感

忍左成晚

diu

我都係
但仲要cut好埋張圖

仲要明明佳嬿自己既vlog黎

想知仙同邊個去睇
唔知會唔會放閃
難得放假

當我地金鐘嬿冇到？

Yes 依個係 mainpt

應該用依個icon

我以為=

講感言個 part 不停停頓比自己冷靜同埋眼眶都好似濕濕地咁，就知仙嗰時真係忍得好辛苦

可能菲比

笑左出聲
佢滅緊火

係囉，真係好反感

所以一番入後台即刻失守

屌佢地會唔會念咒語

比利卡比利那那撲撲利那比比路多

係
不過都捱過左

笑一笑
世界更美妙

我都係sd咗出去先知

點睇落去

真·講經咩

冇嘢 我搞下笑
我好鐘意小魔女

不過，見到 vlog 個 part 喊完個樣都覺得好心痛

係雖然得幾秒
但今次佢喊 唔係因為劇情需要
所以覺得特別心痛

放lunch啦

醒起台灣今日公佈金馬獎入圍名單
相反香港金像獎延遲一年舉行

花椰菜🥦

係.....
佢個樣

意粉🍝

醬瓜

一直都係平行時空

期待

我都想杏仁整便當我食

diu 覺得返校好恐怖

唔知幻愛有冇份呢

抑壓咗好耐
好好咁喊一場
最想多謝有靜雯在

Jeng

還好啦

邊度睇

好想即刻過去攬下佢

17:15開始

衛視play有

這裏沒人不想

有佢就夠 食咩唔重要

全球疫情處理得最好既地方

好吸引喔
（點解咁勁有cap低

我睇左十幾分鐘咋
平時唔睇呢啲

好想睇第二次但又唔想睇
唔係因為啲驚悚鏡頭
係因為套戲好真實

推光明之日 依首歌 （聽緊 每次都起雞皮

戲院睇仲驚

我有個廢老同事
話北韓係做得最好既國家
我心諗

佢恐怖 只係得頭30分鐘到
之後就無

好姐妹、好朋友

我個邊勁好天

睇埋啦，真係好睇架
我都係平時唔睇呢啲
舊年見咁好評先睇又真係有驚喜

之後係心寒多啲
點估到香港會發生一模一樣甚至更過分嘅事

平行時空

總得有人活下去，記得這一切有多得來不易。

我係台北睇
仲係雙十節
不過隔離班仆街
係到開餐
又鹽酥雞 又串燒....
成陣味

真係好寫實，又會聯想到香港就黎退步到好似套戲咁言論自由都無...

因為北韓一有確診者就拉去槍斃

我都聯想到香港情況

係....初到台灣既國民黨同共產黨
根本一模一樣
而家都唔好得去邊 奶共奶到腦

由其我地香港人睇
好大感觸....
活生生咁發生...

對

我嗰時係香港啱啱新開既 K11 Musea 睇，聲畫系統同銀幕都幾好，戲院幾舒服
我又係好憎人戲院食埋晒成陣味既野，好影響睇戲

同埋好憎人不斷講嘢
我睇幻愛嗰陣後面有兩父子喺度講嘢
然後你知啦 男人嘅聲係比較響亮
真係直接毀晒成套劇嘅氣氛

國民黨遷台
起初台灣人以為終於有希望 點知帶來嘅係更慘嘅極權統治國民黨就係一個垃圾嘅政黨 貪污腐敗冇秩序

我一月頭嗰陣入戲院睇 一開始都嚇親我

你是忘記了，還是害怕想起來？
最恐怖係呢句

寒已心

之前見過有得買返校個蠟燭燈
有諗過 但之後又覺得好似冇咩用咁

學姐

然後塊鏡

《想見你》這段看了真的雞皮疙瘩!!陳韻如假裝黃雨萱 - EP11 精彩片段｜KKTV 線上看

Youtube 突然彈返呢條片出嚟比我睇，對著塊鏡個個笑容真係心都寒晒
仙真係太勁

你上面咁啱又係講緊鏡

係神既安排

松山文創嗰到
有個返校展 好似鬼屋咁
好想去
不過又會驚

係訪問有提過深夜會喊m記

你用個喊字
搞到我get咗做
佢深夜冇m記食會喊

好想玩鬼屋
今年冇哈囉喂玩

柯佳嬿選孔劉不要坤達 修杰楷看賈靜雯照片竟喊胖

我都記得，係呢條片入面有講
修杰楷仲話仙食極都唔肥

啱啱睇到
見到阿媽打晒格仔我笑咗

鬼屋係玩排隊

珍
排隊排到燥到未到。。

細個年年都話下年唔會再去
點知年年都係比人拉咗去

你確定拉走你嗰啲係人？

話說你地覺得我應該買珍珠奶茶 定係酸辣粉？
諗住一陣一路上堂一路飲/食

飲野好似方便d

嚇我唔到架

佢上zoom

Why not both

因為兩樣嘢差幾個站
唔想拎住是但一樣 再去買另一樣

老妖害怕了

南月禮 畢國建

腦細出咗去
邊睇極智邊扮工

爽啦
後悔冇攞假
放假mode

好想要

仲未睇
睇完返校

好想要個罐

想要張野

你地只想要達達

覺得點？

笑死

嗌

達達係佳嬿嫁
我要努力搵自己既達達

好諷刺
在心中

驚唔驚啊小萱子

驚
我好細膽

唔洗驚
韻如陪住你

本來諗住夜晚睇 好彩

日日返工之後真係好難追post

係

我地日頭講少啲野啦

但係早晨都是必須的喔

有愛
不過你地繼續啦

你今日開始日日返工？

星期一開始咗啦

有人以為今日先星期一..

太幸福

你咁唔得嫁喎

早啊早巴

你都好密下 10月一次台灣 1月一次

對唔住

台灣係佢鄉下

有冇感覺呢下係"乾兇" (兇陳思源起身果下)

所以陳思源先FEEL到佢同平時有唔同?

試過一年去咗4次

試過點都要痛一兩日

我最多3次
仲要去其他地方
同埋邊有咁多假

試過智慧齒發炎 個人都發埋燒
之後要去剝
生不如死咁

好撚驚
我都舔到自己有智慧齒了
但唔敢去check
驚要剝

返咗工就好難
所以返工前珍惜機會多啲出走

有，思源慣性發脾氣之後韻如有嚇一嚇同埋語氣即刻變返弱雞

好似啲芝娃娃扮惡但被大狗一嚇就變返奄春咁

我橫生所以剝左

好辛苦希望人人都夠位生智慧齒唔會發炎

重咗2kg

你咁瘦唔緊要啦

上網睇咗人地智慧齒手術嘅片
好怕怕
又要聯針又要打碎隻牙

痾幾次屎都冇咗啦

應該因為太夜訓？

唔會痛同發炎就冇事
身邊好多都冇剝，除非要箍牙

我隻牙界開左兩忽

唔食邊有屎痾！
食野啦食野啦

讀書時返工又要還loan
去都係去得2-3次
不過就享受窮遊
唔想問屋企人借錢去旅行
係grad嗰陣 任情去咗成個月日本

擘腿

好平

唔食野邊有力減肥

呢樣真理黎
哈利路亞

但係個嘴麻到無感覺

我都要界開
佢打麻醉針嗰陣
我想喊

但聽講會頂㟄埋其他牙

其實智慧齒既存在價值係咩

舊年試過4次台北
今年還曬

今年年頭去到旅行 都算好彩

打落去個下無咩feel
係麻個感覺好奇怪

我橫生就會頂到

我其實好驚打針
包括抽血

聽你地講...好撚恐怖啊頂

我任性嗰次就係去咗台灣幾個月旅居
日本我都想試下，但台灣有朋友喺度吸引力大啲

我仲要係最後一水
但都取消咗一個

睇下你有冇智慧可以阻止到佢生出嚟

頂到牙應該會痛同發炎冇就應該冇事

牛肉球

其實我幾enjoy抽血 一吉落去嗰下真係喚醒晒身體所有細胞

但怕喺牙醫診所打針 打落牙肉嘅針痛到pk

剝智慧齒係剝完之後仲麻煩

個窿過左一排先埋

唔會暈咩血糖低

我要減肥

塊面又會腫起

我細個甩大牙都試過甩埋塊牙肉

個窿真係過一排先會埋。。
不過智慧齒嘅窿應該大好多
會不斷跌食物入去

係打落牙肉真係

最驚發炎

試過無食早餐做coffee啲片
勁暈

一齊

但

你唔係已經食得好清淡咩
你已經同減緊冇分別..

咁我又無

痛到喊
以前成日睇牙醫嗰陣都會喊...雖然主要都係驚

做咩咁傻

同埋我好驚佢地手套陣味
仲有條死人吸口水喉

沿路都搵唔返 應該喺巴士跌咗
剝得咁辛苦仲諗住儲起佢

你要睇住呀

有人執到會點諗

搞到清潔好麻煩

好驚睇牙醫

不過都係腫2,3日好番

咁慘
唔知會唔會有人po喺失物認領...

唔會執，怕武漢肺炎

擺連登

醫生有比個袋仔裝住

食完野做又要等落格

以後唔敢

咁你剝晒要剝嘅牙未

笑死跌咗隻志偉齒

點解會諗到儲起佢

係咪你執咗
所以笑得咁開心

咁你會點處置。。
唔通dum咗佢。。

換咗牙之後未剝過
不過一定會掉 唔會留

我會dum

我細個啲乳齒仲keep緊

剝哂啦

之前有研究話有用 但我唔記得係醫啲咩病

箍牙？ 係咪講過

因為醫生比返仔牙我 叫我返去浸漂白水keep返

開始落雨啦
公園都收留唔到我

好念舊

一陣落黃雨

咁搞笑
但可惜你跌咗

我係好聽醫生話果d人
病咗一定戒口

大家一陣要放工 唔好亂講野

就放...

咁乖

我病左都會照飲珍珠奶茶
除非肚痛胃痛到食咩嘔咩嗰種

加油！！

探子回報：TST誠品無得賣想見你本書 但有幻愛

tst誠品超逼。。
會搞到冇心機行

我喺銅鑼灣誠品見過手札
喺商務見過小說

我病都照打邊爐
有藥食嘛

但係同你一齊打既

今日閒日tst誠品無咩人

我前日都喺某間三聯見到小說 不過唔喺嗰度買啦
打算遲啲喺誠品見到先買

組隊睇醫生

公筷

嗰間target係支那人啦
成日見支那口音嘅人去買嘢

打邊爐群組係咪你

你講緊tst定cwb嗰間

商務 三聯都唔好啦
誠品無不如台灣訂
寄過黎

博客來

但係都好近

尖沙咀銅鑼灣好少少

nonono
本人身體健康
愛黨愛國

信政府 冇事嘅

咁慶回歸群組係咪你...

好曳既小朋友

我太低level
人地歌精舞勁架

我同d frd到依家都仲係share野食同野飲
有咩事一齊攬炒都有個照應嘛

自從咁樣之後真係唔敢....
潔癖level up

有咩事可以去搵蔣醫生

入廠群組

每逢佳節倍思親...

台灣混血兒亞歷山大個阿媽分享細仔牙仙子既故事

仲要好近憲哥同佢阿爸生日

笑死 我地咁啱講緊牙

蔣先生

係 所以分享下

咁我咪少咗份禮物囉

我地送番俾你

陳思源

多謝小朋友

翻工去

加油

想喊 肥咗2kg

飲多啲水
食多啲菜同水果
原地跑下
痾多啲屎
好快瘦番

最佳視覺效果
無海霧

補習去

幻愛 入圍最佳音效

2kg 好易減返姐

2kg可能有1kg都係水腫

真係肥咗係腩

我食多咗飯 宵夜 食飽啲先翻工

用香蕉當宵夜

係咪食多咗月餅咋

開心過埋中秋先減啦

盧sir入圍最佳新演員
大吉大利 吳奕蓉都有入圍

謝盈萱 入圍最佳女配角
逃出立法院 高慧君都入圍

咁吳以涵呢

（亂入

見到林家棟入男主角

海霧真係槓龜...

係 手捲煙

搞錯
咁辛苦撈咗隻蜘蛛上嚟結果咩都冇

好想睇 消失的情人節

我都想

今年港產片都有幾套入圍
手捲煙
狂舞派3
幻愛
墮胎師

海霧依啲垃圾

淨係睇咗幻愛...
其他嗰啲點解好似唔覺有上映過咁

隻蜘蛛唔垃圾咪得囉

真係未上

頂
仲以為係喺我唔喺度嗰陣上咗

海霧依啲爛片都好意思去報

除咗技術獎

刻在你心底的名字
消失的房客
消失的情人節
怪胎
都幾個提名

你究竟有幾怨恨套劇

睇劇透都可以睇到嬲

好彩我地柯仙淨係拍咗5日

就是爛

可唔可以請多次佳嬿頒獎

不過桂綸鎂入圍女主
小桂綸鎂就槓龜

大柯佳嬿

不過，TST 誠品應該最多貨

之前，響太古買小說，無買手札
但一向好似都無入寫真書

金馬57 入圍名單

我真係唔想翻工呀
想放假呀屌

應該可以留低聯絡資料，有書就叫誠品 call 你
我之前響太古就係咁，等左兩三個星期就有書

想睇怪胎同刻在你心底的名字

啲調色靚

好難唔去在意桂綸鎂

希望佳嬿可以拍到好嘅電影

你好chur日日都咁多野做...

幫人頂
我今日都冇報更

有無得偷懶上黎傾計

傾緊

但我想係屋抖下放空下

聽日就可以開心過中秋

一路翻到星期五

有無比同事見到你上連登

好似佳嬿咁
放空下會好好多

。。咁慘
點解要咁對自己
咁咪日日都有收夜

日日都 00-01左右放

冇

然後番到屋企沖完涼hea一陣又3 4點

見到憲老爺同kid話玩很大開會
自己好想玩很大繼續落去
延續鬼哥精神

莫子儀 咁勁 次次乜都有入圍

清失的情人節好似幾勁咁

想睇
劉冠廷係花甲

我估做到落去

收視增加一定係因為想見你
正如之前奧斯卡因為 A Star is Born, Black Panther 等等入圍而收視上升

陽光普照做菜頭都好乞人憎，證明做得好

狂舞派竟然入到

我估佢地想幫小鬼下年拎金鐘

做咩咁靜既

真係黃雨

返屋企未啊黃雨酸

岩岩補完習返左lu
真係覺得細路好慘
以前細個邊洗補習

細路仔補下英文都夠啦我覺得

我外甥女 3歲就要補習

絕對值得拎 希望可以完鬼哥願望

我k3已經開始補習
還我童年啊

係囉 我去到高中先開始補習 而家啲細路n班、幼稚園就要補習

我自己就到中六都無咩補過習

我小學都有補習啦

我都係高中先補
仲要係遵理

紅雨了

紅雨萱

咁叻

但偏偏
通常啲冇補習嘅人 成績仲好

但佢最憎英文
琴日默字默到喊

我中六個年
直情就黎喺遵理住咁濟...

日日都補習補到11點幾先返到屋企

好慘呀
我之前補習嗰陣都有個小一bb補數補到喊
喊到嘔埋..

補完返去仲要溫note
再做paper

...... 我呢個幼稚園高班開始補

我嗰陣仲要準備埋鋼琴考試
真係唔怪得飲咁多珍奶都冇肥過
壓力係會戰勝脂肪

咁慘
細個係自生自滅

係咪我嚟架其實

我都係高中先補中英

有時覺得係心理作用

咁你真係勁大壓力

穿越

成世人冇補過習

原來大家都咁慘

我都補過

見到紅雨嚇親

要早10分鐘喺門口排隊坐主房

喊完佢又笑

所以要買多啲糖糖俾小朋友食呀～
對佢哋好啲

會唔會黑雨萱

當年我都有補過兩期丫丫

好慘 你屋企要求一定好高

倒錢落海

我都係
但可能我中文底唔好
覺得冇咩幫助...

咁我又無
我係video

佢好多野都唔食得
反而佢地成日比野我食

呢到無

應該好多人補過

以前佢地想我識多啲嘢

但大個咗就變咗自己要求自己多

唔倒嘅話你就冇錢賺架啦喎

小朋友天生有追星既potential

。。點解
老母唔俾？定真係敏感。。

咁叫佢睇住你食

我反而想細個既時候學多d唔同野

笑死
丫丫早10分鐘係唔會坐到主房
要早1個鐘排先得

我坐主房嗰個係其他科啦

我真人
遵理班老師 好明星效應

老母嗰陣成日幫我報好多興趣班

但學到最後嘅都係得返鋼琴

我補過一堂history super intensive
之後落堂我走出去問佢野
佢送咗幾本佢regular d notes比我

我成日都好唔想補
因為佢有時唔聽我話
做功課又做好慢
我覺得咁賺人錢唔好

我有啲後悔最後一堂冇問佢攞簽名

佢身體差

細個時 我媽子就無咩要求我點
但係一唔溫書
佢就出動衫架

後尾影**相佢都認得我 我有多謝佢

試過補真人
因為佢無乜人識

好羨慕識彈琴既人

哇！！呀畫好叻叻

好叻啊
但你只係補過佢一堂？

黑雨了

我前幾日聽自己彈嘅想見你x3
有啲感動到眼濕濕
好白痴

係啊 臨考前 上半日果d

貼中

錄黎分享

咁快

之前用ukulele亂彈過副歌
之後試下結他

有無琴譜分享！

可以post喺邊

可以同我夾

post上drive share link

Drive

但好似好難
超級新手

我都係上網搵嗰啲
有6個flat嗰份

Yes

大交合內部員工

玩多啲就熟了

我知大交合係指天文台 但點解會咁叫

Vocal here

喂
咁真係可以夾band喎
又有結他又有鼓又有鋼琴
宜家又有埋vocal！

同問

好似係關於 fake news

怪胎 11/26 香港上映

鼓係邊

開心！！

喺度

你的情歌呢

竟然

Um......

音樂才女仲唔係你

喺邊喺邊

佳嬿和你唱

女仔打鼓好型

兩次心境既反差...
btw 有網民話光漢攬仙嗰時個眼神耐人尋味

.......佢地可以幻想咁多

甩beat就唔型

天文台同大交合個字似呀嘛
好似方力申同万刀甲咁

我都唔明
btw 我好想睇如果無口罩，其他提名人 (尤其師娘) 既反應

個口分分鐘大過個口罩

100分

頂

其實 我都好想睇師娘反應

小朋友好型啊

睇唔到live

呀畫識唱歌都好叻叻

你地組隊 鳳南樂隊

重睇返
好似嗌楊謹華嗌得幾大聲

我都聽到！

係 應該係民視團隊

其實真係可以

塊面應該會黑過炭
你見師娘之後訪問講心情好好幾假同夾硬黎就知...

一齊喺yt聽

塊面會同口罩撞色

其實佢都好慘
拎唔到仲要應付啲記者

係啊，次次鏡子森林有提名都好多歡呼聲...
師娘同四年前一樣，又係聽落最多歡呼聲要佢贏女主角
跟住又係輸比仙

佢話肚餓 趕住走去慶功宴
我已經....

咪係
唉 都唔多講啦

今次到楊謹華傳訊息給仙了

你哋係咪痴線㗎推得咁快

0/6 仲要兩次輸俾同一個人
記者仲要問佢有無恭喜仙
跟住師娘又係好勉強話有

如果佢冇戴口罩
應該會同51嗰陣個樣一樣咁黑

啱啱有靜過架

我決定唔追你哋前面嗰啲嘢啦

我推得好少

黑過隻貓

我無睇佢d訪問

有無人一齊睇達達

今日睇咗

天心個樣

ptt已經在討論你

諗起黑人問號

趁你唔喺度講你壞話

奶都奶得失敗過人

達達成日都戰神上身

其實佢除咗有國民黨爸爸，冇其他野值得炫耀

相反張韶涵我又冇禁大反感，可能知道之前台灣傳媒同佢父母搞到佢係台灣完全冇野撈

俗女2
我的婆婆2
好多好劇睇

達達
直升機個關

我的婆婆播完未

播到12月

歐弟

金鐘視后柯佳嬿《想見你》素顏飾演高中生無違合！35歲仍有清透美肌全靠這5招

咁耐 有幾多集

其實無風度，光漢餓到唇都白都無走啦

我都有用歐舒丹光萃肌活露

同埋佢話要早訓..

柯佳嬿都係食果仁頂下肚而已

不過上次係大熱倒灶，今次叫輸畀大熱
不過點都係會黑面

我用過試用裝 但起粒粒

仲有飲水！！！！

我都係被逼，見D片講仙贏，咁傳媒梗係講埋師娘又輸同師娘既反應啦...

個樣同越難越愛個個有異曲同工之妙

40

屌 乜原來真係關事
我仲以為係自己問題。。
因為最近塊面真係多咗好多粒粒
但我又真係除咗支肌活露之外
其他嘢全部都係冇換過...

越南越愛嗰個起碼可以直接笑出聲
呢個...要壓抑自己

飲水好緊要好緊要好緊要

已飲2L
希望訓覺前可以飲多1L

終終飲到天仁

三中商有小說不過唔好去買啦
去博客來訂，一次過訂幾本書送嚟都幾抵
計埋運費都平過喺誠品買

珍珠奶綠？

係啊博客來好方便 又快收到 肯定快過喺誠品留電話訂貨囉

係
飲奶會肚痛但每次都要飲珍珠奶綠

係咪鮮奶綠先肚痛

奶綠已經唔係用真嘅奶嚟沖

發生咩事嚟？

想買
但應該冇乜時間睇
人生的決擇

施柏宇IG頭像變黑留4字 引粉絲關心紛留言

有奶就出事
鮮奶更快見效
所以我痾唔出就飲杯茶餐廳奶茶

睇嚟去強國做野真係好大壓力

四個字就係光復香港

佢喺大陸有冇好紅

關嫁 所以我唔敢買
因為好貴
我考慮左好耐
但好彩買其他野有比試用裝

買咗就會有時間睇

收藏

..真係好貴
用完仲要生粒粒
我都唔知可以點

可能留番嗰邊乾燥啲先用
希望會冇咁容易生粒粒

有本小說買咗成年都未睇哂
不過都會買想見你

唔好睇小想見你嘅魔力

唔知關唔關油事
我唔係好用到油既產品

我都係
咁即係真係關支嘢事...

因為嗰支係oil-in serum

星期一訂先

等我遲啲研究下博客來點用先
未用過

唉頂 一聽菲比段嘢就眼濕濕

sorry佳嬿
我真係覺得枝野唔好用

應該未播 所以未知紅唔紅到？

好簡單嫁咋
可以7仔拎 運費計本
或者送上屋企 運費計kg

攬攬

佳嬿表示 佢都係業配

sorry佳嬿

我真係覺得枝嘢唔啱我用

明星效應真係好強大
至少我會考慮
好多藝人都有配呢個業

btw 陳大天

但佢用完之後
韻如皮膚又真係好好
雖然見到薄薄一層粉
但佢冇咩嘢要遮已經代表皮膚夠好

全晚最正感言
唔使咁多 hallelujah

無辦法，佳嬿天生麗質，仙女係唔同 D

哈你滷味

係喎
其實菲比都係基督徒
都可以講啲咁感人嘅感言
即係人嘅問題

可能藍毛毛係諗唔到講咩先要哈

好溫暖～

咁其實都唔完全關佢用咩skin care事

的確係人既問題
感言好似菲比咁
唔使長已經可以好感人
相反市場待了一年長得黎無重點又惹人討厭

係一輩子

同埋補濕真係好好好重要

我有枝innisfree綠茶保濕精華
用完好無言 又唔係話好好用 但又唔係唔好用

有咩保濕嘢推介～～

如果本書冇貨就一定要揀送上門 我都唔知點解
但你訂嘅書如果咁啱有貨就可以揀便利店攞，運費會平過送上門

有時佢會做啲一set幾本書平啲咁賣，如果你鐘意睇某啲作者又想儲佢嘅書，可以留意下

Innisfree係垃圾嚟

本身仲想買嚟試下
你講完話唔好用即刻決定唔買

詳細唔喺好記得，好似大概好幾年前佢媽同舅父話佢不孝，賺禁多錢都唔養父母，但其實佢阿媽已經拎曬佢戶口入面啲錢，再加上同范范爭做一姐，個時個個台灣媒體都攻擊佢，一沉百踩禁

好似中國個個歌唱節目令佢番番生，然後佢父母又來話佢不孝

有咩故事可以分享

我見好多人都話好用就買咗一set綠茶

但全部都覺得好大陣味
唔知係咪有香精

用呢枝不如用TO嘅B5

咁我買過兩次都有貨！
如果買得少唔抵既話或者睇下二樓書店
有時有八折！

又唔係話唔好用嘅
但唔係一用完即刻覺得正嘅感覺
因為skin care呢啲
如果真係好用嘅話
你會即時feel到架嘛
但innisfree係冇呢種感覺

我淨係用過噴臉
用完好似無用咁

我用緊Dazzleslim
用左好多枝
皮膚穩定左
買左鬼鬼代言既sexylook但未試

二樓書店運費唔算特別平，不過本身定價偏低，加埋都差唔多，想唔使運費就要去屯門攞，但一來一回都浪費時間車錢

有時我想買一兩本會去樂文愉林買

聽都未聽過
邊度買架
上網search見到台灣先有

我淨係知innisfree碎粉好用
Mask都唔差
但一枝枝嘅一直唔敢買

之前ig代購
後來佢無再賣我就上台灣網買

佢成日有coupon 所以運費係抵銷左

碎粉好用！！

今日係潮流台

你依家處於化妝護膚品台

戴資穎密技『球拍立球』，坤達是否挑戰成功！？ 【 EP1 花絮】｜揪健身吧！魔鏡

thanks雨萱

如果你想買可以試下買呢set
清潔面膜

不過護膚品真係好睇人
利申爛過臉

係 羅生門lo
老母話佢唔養佢 又話佢吸毒
佢就話老母禁住搶

然後又係約果D 一到十年就問題出曬黎

09年 白白的 偶爾 都仲係hit歌
唔攪佢 事業基本上係會過老楊同心凌頭

skin care 可以試下made in hk 黃店factiv
之前睇公海買咗幾枝 用完會回購

thanks

我之前用完laneige都爛過

嗰陣真係好驚以後都會咁

男性都要護膚架

每次轉skin care都要好大勇氣
成日買完唔岩用

金鐘55頒獎典禮《想見你》| 韓國粉絲的反應？？？ [許光漢/柯佳嬿]

我淨係用過sleeping mask 同lip sleeping mask

你用邊隻

我都係諗住撐下黃店
但又真係唔錯喎
不過 skin care 要夾人

聽講laneige係sleeping mask嘅始祖

之前喺laneige做咗皮膚測試
佢話我毛孔唔知點
所以我聽佢講 買咗whitening clay mask
點知用完就出事了

頒完男主嗰時全部都係 光漢唔緊要 光漢唔好唔開心

睇樓下

佢比我想像中更紅

見大家之前響度講頒獎反應，我啱啱又睇翻仙攞獎條片，見到四個輸既提名人

最大反應係莫允雯，瞪大對眼有少少驚喜同開心咁
天心望落都好似係正常同開心
林玟誼無特別反應
大家最關心既師娘好似真係有少少黑面，相信無口罩會好黑

今年咁細都睇到

係咪replay左好多次

係
但莫允雯反應好易睇，同埋林玟誼個樣無變所以兩個易睇
天心同師娘就真係睇左幾次先估反應
你哋又估下啦

我有睇啊 但好細好難睇咁

黑面都理解嘅
2次都輸比佳嬿

點解咁執著其他人嘅反應

我都有用，覺得好好用

同埋好鐘意啲樽嘅設計

依間好用

Innisfree用到爛臉

係少少難睇，不過微小表情都會留意到
我都係睇左三次左右就得出結論

個樽勁方便
簡單得嚟靚
遲啲買埋b complex 試

只用過clay mask

試過用過火山泥，乾到pk

韓國野我暫時覺得Corsx 都幾好用

廢嘅

六次入圍零得獎，即係三分之一時間都係輸畀仙
同埋慶功宴之後訪問見到師娘夾硬話自己心情好，但又係好勉強

佳嬿拎獎
我地開心咪得囉

你好mean

想睇下師娘個樣

噴裝嗰隻真心廢
一敷完洗走佢仲要痛架...

以為其他product會好啲添

我仲開心緊

！ 名？

早幾日買咗嘢 我痘痘肌用嘅 濕pad
等我用埋我屋企啲Swisse（係咪咁串）就試

最慘係迫住要去慶功答問題
除咗罩連表情都要交戲

如果唔係前面個班人係咁超時
我諗後面佢哋男女主角嗰啲快問快答應該幾好睇

我留意吓先
不過我用咗bioderma 洗面之後都乾淨咗好多啦塊面 而家冇咩生瘡

所以佢表情出賣左自己

同埋曾國城、炎亞綸既短劇...
一切都係市場一輩子既錯...

lulu金鐘vlog

6:34係咪賣廣告嗰段時間
即係我哋係咁見到賈靜雯個陣

屌真係一日一Po

呢個成日睇到有人介紹！
蘋果醋加神泥嗰陣會冒泡泡
好似巫婆湯咁
但啲人話敷完就少咗好多黑頭
皮膚又光滑咗
好吸引
但我敏感乾肌..用醋嘅話驚太刺激

btw啱啱買咗factiv
希望有驚喜

見大家都話咁好用

不好嗎

咁快手

我選擇唔追po

賈靜雯氣泡水

但見見下終於見到真嘅賈靜雯！！

啱啱係訂dazzleslim先
但付款嗰度有啲問題
諗住一陣先整

點知轉個頭就買咗factiv了

上班已經夠累了
辛苦晒～～

啱啱收好彩中間落大雨 冇咁忙

等你分享

我見到你一直攞師娘出嚟講
藍雨萱好唔鐘意佢？

好呀

skin care呢啲要用一排先有效果
不過如果真係好用嘅話 係會即時知道

不過我淨係買咗爽膚水同精華
冇買乳液面霜嗰啲

買左邊枝產品？

我仲以為唔會見到真嘅佢

敏感肌用醋真係有啲危 唔好亂試
勁快手落單

PHA2
HA3+B5

有d精華好吸會feel到
有時fu完保濕mask都覺得好大分別
我依家都好少用面霜

你哋有冇睇過呢張圖

你地講到好好用嘛！

同埋想儘快改善皮膚
鍛鍊好膚質

呢兩枝係我既list入面

冇

笑死
我仲以為佢地準備打茄輪囉屌

試完話你知

仲係好開心好開心好開心緊

無特別感覺
但係覺得佢應該有風度少少，好似我上面講，光漢嘴唇白晒都無因為輸而走啦，師娘就話肚餓要去慶功宴先
同埋反感佢既 fans 好唔理智咁話仙點樣唔值攞獎，加上傳媒成日話連續兩次輸一票，抹殺仙既努力
種種原因之下，令我麻麻哋佢

笑左

好可愛嘅仙
張相第一次睇！！

依張經典嚟
藝人之間互相唔妥對方

我都一樣仲開心緊！！

經典黎

我都估到你睇過

估到小朋友未睇過

我突然覺得越南越愛同hana好和諧

雖然唔知佢訪問態度係點
不過公道地講可能佢真係好好好肚餓
可能佢無偷走出去食香蕉
fans同傳媒未必做得岩 但師娘都好無辜
如果師娘真係拎左 我地可能都會好嬲咁話佢憑咩

分分鐘我地仲嬲過佢宜家～～

嬲過市場待了一輩子100萬倍

師娘如果識上連登既話
見到
楊謹華

可能會開心d
以為咁多人支持佢

比起呢個 我更加希望仙可以發現嬿窩嘅存在

諗起佢行紅地氈嗰陣話自己book好晒地方慶祝

即係預咗自己拎？？？

被你發現咗我冇認真追post，睇唔到你講過

獎已攞，由得佢啦
我唔係幾在意呢啲，佢擺明車馬咁話你知佢哋唔熟總好過扮fd然後有事就插你幾刀
或者出啲單單打打post

我都好想

正到

我都好想仙知有咁多人錫佢

佳嬿提提你：要多喝水、晚上10點到2點要去睡覺

除了今天

我都想！
等佢知唔係淨係得許太太 仲有好多小嬿子

仲未做晒野
本身諗住今晚交貨，宜家仲未出到

政治人物版

係啊，呢下又係，我當講笑都好，俾人有一剎那覺得自己預咗拎都唔係咁好

所以佳嬿真係好友善
仲sd短訊俾楊 話又要同佢鬥

今晚已過
放完假先做啦

加油
距離2點仲有啲時間

啱，應該向前行
不過，佢哋好似唔係唔熟，仲間中有短訊?!

Anyways 唔理咁多，隨時下次又要再對戰
媽別鬧了 對 華燈初上

小朋友韻如冇睇過？

點解咁舊既圖你都有

佢比我嘅感覺係10後

我係80後

呢個上網搵㗎咋

不過師娘有睇想見你既

但標題係想見你

叫小朋友email比寬菁姐

係？邊度有講架？

⋯

一陣佢碌到：想見你一定攞唔到XXX

笑左 已經係中秋啦

中秋節快樂

又一個十一

佢係柯仙ig有留過comment

見佢哋有互動

互相讚大家好靚女

我都未

頂

因為我真係唔會留意呢啲

係開始追星先會留意

我有諗過
但我地推咁快
佢會睇唔切
sd得嚟
已經推完嗰個post

依張gif笑左好耐
不過我個陣應該都已經冇睇tvb

唔係

係每個台都會自己搞慶功宴

有時最好睇真係柯仙d ig comment

單嘢好似係around 20092010
都係高登啲人玩先

嗰年好似係宮心計定唔知咩鳩劇
楊怡個樣真係
後尾仲喺度兜
兜乜鳩啫你明顯就唔妥人啦

發現嬿窩嘅存在姐

我都覺！！！！

咁我應該sd邊個post比佢
同埋講啲咩好

同佢講香港有班小嬿子

揀個少啲傾自己嘢嘅post

就1001

應該好難？

羊怡不嬲都好西
不過cctvb 算9數啦

笑死

佢會唔會blacklist我地

做完啦

Agree

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

應該10-15嗰啲會好啲？